Программа `convert` входит в набор инструментов `ImageMagick`. С ее помощью можно конвертировать изображения разных форматов, а также изменять их размер, размывать, обрезать, деспектрировать, дизеринг, рисовать, переворачивать, соединять, передискретизировать и многое другое.

# СИНТАКСИС

	magick convert [input-options] input-file [output-options] output-file
